---
title: Rubrik Dangdut asiik 
date: 2012-12-15
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_15_-_lagu_nusantara_1.jpg](/uploads/200px-Des_15_-_lagu_nusantara_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Des_15_-_lagu_nusantara_2.jpg](/uploads/200px-Des_15_-_lagu_nusantara_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Dangdut asiik 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Salira](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Salira)

**Ringkasan**  
* lagu nusantara tiap jumat malam jam 20 - 22
